[轉發-文宣] 印出黎攝係ikea 有冇得諗

可以印出黎放係ikea

覺得ok 做大量呢個style

以假亂真

Yuen Long

唔知嘅人未必明
知嘅人已經知

💪🏻💪🏻💪🏻

唔好，蠢藍屍以為咁係正常裝置

好真
勁

班撚屌咁蠢真係有可能

推

一齊罷

好似

警察都唔敢入私人地方
你搞私人地方？